一人一隻舊經濟心水股

2021舊經濟股當炒
一人一隻拋磚
DAL

OXY

788
支那跌塌

JETS

BA

中國鐵塔

TSLA

DIS

1977

CCL to the moon🚀🚀

Aal

中移動

Ba

霉氣

死了

Ccl aal oxy
三寶 簡單

美債升，銀行股受益
JPM C BAC WFC

連登3寶 ccl oxy ba

其實有冇純舊經濟股theme ETF

大師個倉

我都想知 而家100%USD

通常搵value ETF或高息ETF都係舊經濟股

BRK

啱啱揾到SCHD，高息股

美股有十一個sector 除咗it同telecom 其他sector嘅龍頭多數都係舊經濟
BA JPM XOM

有d semiconductor都唔係好舊經濟

spg

正野 美國商場地主

中電控股
4%息一定跌唔到好多

Ge

舊經濟真係唔多識炒 轉玩法難玩左

我買左 exxon
升就唔升 起碼唔跌先

aal

qqq?

NEX.L
EZJ.L

66

RCL

其實道指ETF都算幾純,
幾純都好有小小科技股中和下會好d

唔錯 岩哂廢老

DIA ETF

Yes, MSFT CRM AAPL中和左少少

咁不如買S&P ETF
佢有select過公司先入S&P 500

jpm

LMT

941

823曾經都係股王

KBWB得唔得?

SPG
AAL